Ik pakte haar middel met een arm, zoog de bubby het dichtst bij mijn mond, en reikte om mijn andere arm, Ik bracht eerst mijn hand over haar billen naar de heerlijke opening het bevochtigen van mijn vinger met haar uitgaven die lekte uit tussen de lippen van haar kut en mijn staande pik.
Ik stak mijn vinger in haar bodemgat, en werkte het in en uit, tot haar oneindige tevredenheid.
Ze schreeuwde in het overschot van haar schalksheid- Oh!
mijn lieve jongen, dat is precies wat mijn lieve man altijd deed, en het gaf me veel plezier, maar niet zo dichtbij als jij, voor je liefste de lul is twee keer zo groot als de zijne en vult me ​​met een teveel plezier dat nooit met hem is benaderd. '
Dit alles leidde tot een uitstekende en wulpse fuck, waarin we allebei stierven weg in wederzijdse extase, met kreten van wellust, en dan liggen drenken van genot totdat haar gewicht me dwong om haar te smeken haar aan te zetten kant.
